如果犯2條或以上罪行刑罰年期加理帶達七年或以上 是否乎合條例引渡？

係唔時間地點犯案
例如 打劫 非禮 行賄